［A/I] Fate Grand Order🇯🇵 ［224］超級英靈大戰 之 水著尼祿是好文明

留名

新post 留名

點解我睇到上個post 1008

留名
過1001係咩玩法

歐霸留名

英靈靚相：

常有嘅事
Bug嚟

AP又用完了

うむ，余は嬉しい

個括號

每日任務 MOFU MOFU

!

?

岩岩行過7仔 諗緊點解將d itune卡放曬係門口

上個post突滿左

小島紗是我們的神,救世主

女帝老公留名

3萬蚊

手持聖經一本

虔誠者 祝你1抽5星英靈 amen

你俾錢先啦
我老婆唔出嚟做點養我呀

3萬羊就想中

陰公後面個兩架車冇郁過咁濟

芙蘭同尼托我都決定左鎖死係第1階段

LIHKG FD LIST 貼圖區

Failed

依個效率表黎

奶光無人推

新手一問
請問 d 三星禮裝係咪全部可以當肥料
有冇邊張值得留？

打J打到眼殘

神父可唔可以加你

正評比我老婆

有無尼祿大腿可以抱
430 220 797 求加好友 有5個位

龍脈

寶石劍

記得突爆先有用

長髮尼祿幾靚

未有位住

負皮神父出五星

冇用四星禮係咪可以賣綠膠

係我就用嚟合好過

我就是成功例子

幾時有金果任

嗚呀 點忍得住舌頭攻擊

lm先

鹽濕狐

幼妻 gogogo

愛綺 註定成功

thanks

我儲齊絕對魔法少女係咪會中奶光

好啦咁等你有位再加啦 THX

想聽肯娘叫爸爸

拎黎升禮裝 黑杯 月勝 相撲 聖夜都好

尼祿巴打仲有冇位

尼祿巴打消失左

浴衣tamamo

lm

條友好識貨 張張都係無防備狐狐

但佢twitter做乜野叫rubbishfox

尼張突滿仲狂出，當肥料定升多張？升多張有冇用？ 謝

203,508,258
求add 滿fd list

你有無睇過個活動點玩

睇錯尼祿突滿

多左咪放比隊員刷囉

未突滿5張都唔好當肥食

海倫娜：全速前進DA!

我都發現左呢個矛盾

LaiMing Hing

三巨頭教我點下決心用彩果

冇腳毛,fail

L狐個NP率都幾高

坐左一年?

收島風奶光劍豪章劍職參戰

常註pool既話 咁由佢

冇

因為宜家狂打主線升 rank 升 level，有石就抽野
冇睇個活動點打

原來尋晚個個抽緊果陣信長一個係度睇住佢地抽黎打錢

隻腳黑到

食花生

好，唔該哂
一陣睇下個活動點打
我 d 人得 60lv 同 40lv, 唔太夠打

小島紗=上帝

諗起銀魂

我想追尼祿

DO IT

D車推得好慢
金蘋果食到無曬

don't talk,just act

羅馬艦隊

祝福

想順手追NOBU寶具

追完尼祿 NOBU還會遠麼

隻尼祿差 隻
NOBU差3隻

幾時寶解06

NOBU 好大力

全SET呢D圖邊到有 好撚傳神

悲報
黎明卿應該只會係毛毛卿回憶出現

出唔到兔仔？

@2Lai

早知唔突住

點會出唔到娜娜琪
但黎明卿就

只係去到見到個箱,都未解話就完第6集

後面果兩架咩事

求加好友
736，262，488

好想睇兔仔
漫畫畫到好得意
btw 入隊果d喊左，佢既經歷好慘

Tesla佢地燒死咗未

後面個2架咁撚難打

好彩個易van 有書頁同橙毛換

大佬

法國個post好多富豪

奶光同NOBU唔撚打啦 咸川自己諗辦法

係水底擘大個口笑

不用在意細節

所以幾時都係咁話
曬之前問下自己係咪寶五
唔係寶五post出黎一係比人屌 一係比人笑

追出黎都歐洲人又唔係幾p就寶5

搵個位貼下圖啫

反而想問幾pack 寶5可以叫歐

係，比大家可以應用下

我無話你係歐洲人

今次好多寶5可以抱

問下痴線佬 佢用例子嚟答你

一開個fd list掃落下去成班友個個寶三以上

hi 神父

我相形見絀

點同痴線佬比

Tamamo真係好可愛

有無人收集好D圖比依到D月豬用

寶1已經覺得執返身彩,個個都黃金律

依個post d人鮑魚當飯食架啦 少見多怪

唔係做大佬唔好學人追寶Yo

BTW爆多兩果打錢升下技,111自己用都覺得難頂

我個fd list個個寶1唔升

想問下打左布狄卡係咪就即係解左劇情
唔洗打齊6部車

除左刷有B職敵人關之外
其他職既關根本唔會擺佢落場打

邊個話要打齊
打車只係為左刷料 無其他目的

PISH CAR

agger

奇奇神酒係咪準備接手心臟個位

你都on9

未請教

今次尼祿是勁定廢??

我覺得幾勁

勁到仆街

剩係招3技都屌打1001

我覺得好廢

仆街唔記得打肥升澟G
升完莫子冇左件事

證明神父係傻仔

鮑魚唔好食，拎黎課仲好

神父又衝出黎柒

yes

有實戰數據/心得咪拎出黎大家討論兩句lor
何必單單打打

狐狸s 上花生

咪啊屌

淨係水著用好啦屌

依個好撚難刷 唔好亂黎

黎四驅車,叫你老母出黎開檔

睇完set技都仲要問勁唔勁
你又想撚鳩我地多d喎

素材同錢，係飛糕既終生任務

的確唔克屬其實幾細力

今次送果隻凜又靚又勁
高汁!

我冇問勁唔勁wor
我淨係話用黎aoe掃下event B職
如果唔係我唔會擺佢係前排

痴線

未開始活動已經得返15粒果

上年個貝殼都係水著用多 無事ge

有NP有加攻加防仲要可以擋埋俾人打WEAK 都可以俾你話淨係打B職仲有咩好講

有2萬幾 算大力啦 仲要CASTER

寶具勁 i mean平斬幾細力

下 唔係講緊event用咩

loop住2 3技囉 夾隻妹撚ok磨得

自buff 80%都細力，隻隻都黑貞黑狗咩

咁是咪要追寶2

開檔通常交俾筋力最高既貓貓搞

睇下user名

單體打唔到10萬嘅光炮都係垃圾
利申 淨係得孔明加自身10 8 8

hi,好似有人揾我

D殺職你用NOBU同佢玩?

呢到d人不嬲提倡五星無寶2唔用

有錢我都想追,但今次event係冇錢追

絆10未

無寶2不如唔好用
利伸好多寶1

就6

俾人老笠咁

gun

你見我特登講黑貞黑狗就知我有睇user name

問我幾多pack 寶五我唔講啦

不如講返最辛酸係邊次
我係第一次抽c狐果陣

係人都知你幾多pack寶5啦

冇寶5都唔用

唔講c尼祿廢唔廢住，首先睇下有邊隻aoe術職勁過佢先

冇寶五
最多寶四

第二round既殺職 得呢隻boss 👇
當然 B職 殺職既卒我都會用尼祿aoe去清
多血既都係博下狂職單體算了

你班友係咁講姐

講左幾次喇wo老友

唔好咁

咁不如用passionlip

打單體boss不嬲都唔會旨意用aoe寶具清架啦

我印象中講左一次咋喎

LIP連發唔到

咁不如用黑狗

奶光D技又幾勁 雖然未睇到3技 但應該又係戰神

5星lancer太多顛狗

用TIGER挑戰佢

得一隻csor

用泳裝青姬比

如果3技係對惡特攻會應該唔錯

keep住招神秘殺就好喇

所以我咪話會擺尼祿出黎打係用黎掃下B職卒果幾關lor👇
因為係實戰黎講...感覺上淨係用黎清B卒最穩陣
我琴晚都左砌右砌

屌你

笑左 btw 同其他比真係好唔撚公平

紅卡帶住隻梅狗鍾意打乜就打乜

中左都仲可以話討論下

pop team epic要推遲到下年先有動畫

我用人地果隻黎清道中小怪場 有NP又加得多攻 其他果D活動角無乜NP技

奶光派

屌，好撚想喊
漫畫無漢化，就係想睇動畫過下引

尼祿招技3比土方好勁 可惜土方無抽到

你呢d 應棍d

系牙系牙

三藏關有冇弓秘石其實

一直覺得殘血寶好難用

原來茹西出左資料

In了

gg inin der

FSF漫畫3卷
2b亂入fate世界??

尼爾合作 出2B

中小怪我自己就唔敢試 怕掃唔死
隻隻都三四萬血
今次d活動黎冇話邊張可以一開始加定NP..所以為左快小小完場...我都係塞張虛數魔術比尼祿
可能上下走盞少左金銀銅料幾粒到

萌新問題 呢隻game有冇低星戰神

隻隻皆是

阿拉什

記得之前有個顛佬乜關都用佢隻小牛低星隊打

尼祿寶具其實幾大力

2招加攻技仲要寶具自帶寶具UP, 當然唔低啦

意外

陰公 奶光車尾燈都見唔到

新手表示好難打

又要深夜推車

點解仲抽

最近重有用低星打，但都唔係全部關都打到。

想追NOBU,追多左兩PACK都唔中

收到好多好友消息 好多都為左nobu損手爛腳
利申：抽唔到

你班友中4星之前已經有5星咪叫好彩lo

手機自膠

Nobu今次活動應該幾好用？
雙Nero Buff+自己紅放+禮裝紅放+紅卡增傷道具應該夠秒所有尾王

玻璃大炮究竟有咩好用, 理解唔到

淨係今次活動有用囉，平時一定B叔好D

3rd5cd30%防+冇剋職都玻璃

你果塊係強化玻璃?

最好master衫有無敵迴避回血之類
無輔助都幾易死下

佢講緊nobu啦
膠神不嬲好憎狂職同爆擊

仲有直感

講緊信長喎

我自己ff咁諗啦
釘宮加成再加上係nobu...感覺上多人要過尼祿
個隱藏rate低到仆街lor
一個係上面條友 一個係姬川...佢地抽到寶五都未見到隻信長

如無意外應該等NOBU PICK先搏

爆擊又唔係僧GE, 只係唔會用黎當做主要輸出手段

神父又中！

中過系 我自己抽都抽唔到

等20號啦大家

唔夠智慧的乜鳩
活動快d送

睇下下半部有冇得換
你依家冇野刷就打下主線先lor

20號抽隻夏娜開圖鑑

打緊第二章

Nobu~Naga~Ha!

你需要一日打一章

你又中？

嘩屌

三田 我好想笑

無呀屌 等緊20號

上年好似出左下半都可以抽上半D野

祝你中唔到

我好想笑

朋友有幾隻要求既五星，所以淘寶緊
大家有冇鋪介紹? 我搵黎搵去得一間, 獨市?

又跌裝

忍手戒抽
除非有得抽能登或姐CSOR

無5星架啦你

痴線架 黑呆同尼6招寶具真係用唔到咁滯

唔知係咪咩新政策影響
之前搵ac有幾間依家都執左
買都買得唔放心

換g

仲有綠SUP

多謝
淨係想追4星

炎髮灼眼的NOBU

又冇曬石 等尼托pick算

fd list個個都有尼祿，素晴!

依家有C階種火打
升埋90lv算

係咪WOW左
appmedia 四星啲分跌晒

原來我冇你

appmedia d分仲睇黎做乜

咁依個姿勢其實都唔係話好罕見既

其實睇海鮮網嚟做乜
非洲人得幾隻五星 黑肉都照用啦

望下佢點鳩up
利申:用緊 個人畀10分

岩牙

今次d角幾多機戰動作 尼祿黑呆同劍女個寶具都係

佢個前題係人人齊4,5星 隨時可以替換 哂氣

肯娘寶具居然唔係砍落去 反而係插落去

Nobu係我心目中既10分神角

尼祿秒到所有修練場第一關既野我已經覺得合到格

呃人啦
作為新手無10分神角抱住大腳一樣係咁刷
應該加個位畀大腿10.01分

呢隻你都無愛/未寶5,會升過90咩

我就快升lv 留定id先

駁唔到

我之前去羅馬尼亞(有申報定)都比你del左

sorry ar 清 d名太多記唔到邊個打邊個

我好彩小小已經寶五啦
依家寶二打B卒不知幾撚free
係部電話辣手左小小

罪歌今次得寶4 唔似你wo

d怪唔係平均都係一萬血左近炸咩 除左剋職 應該實得啦下話

寶二再加先哂2, 3 技
應該清到種火尾關

motion係安生負責ge, 好明顯安生係機戰廚

我依家試比你睇 轉頭話你聽打幾多

寶1都二萬四 寶2輕鬆啦

應該話你好彩過頭 咁低機率都可以射歪咁多次

你又咁快升哂d技
我早排d技石比哂尼托, 術金石已經清左倉

清到但要撳多兩次掣

考古巴打比多次ID黎,我DEL左神父再加你

一隻要禁4下去打種火 不了

其實清種火我打乜職都係用死某幾隻

咁又唔好突登del佢
你下次見到有人無on幾日再del人個陣先add番我啦

尼祿寶具咁鬼長已經唔適合刷野

弓狂弓
total扣147433
姐係其實打normal都係35000-40000左右

隻保羅清肥好正

上次半減用茶茶都係咁刷

我自爆+肯娘+好友，所以C尼祿清到種火尾關都唔會用佢

秒半既寶具

琴晚術修煉場 刷到凌晨五六點夠數先訓

刷種火好似仲抵玩過活動

連fd都唔想用絆裝

金時改模改寶具果陣 唔好加長寶具時間就得了

有得計ge 寶2唔計天地人唔計亂數318XX 算好高

上次刷得3億而家又用哂

其實唔係緊張大師用足精神咁刷肥我覺得用咩鯖都一樣

我緊張絆多d 始終想入茶茶其中一個目的都係升絆

趕住肝其他game

用多個幾秒好似會....咁
真係無咁多時間玩就等到得閒先刷啦

慘

三大天王撚玩家.JPG

單純講寶具速度啫
我自己都係用奶光刷 遲下術尼祿都會入隊

淨係開招二技 打呢個傷害

神父睇唔睇阿妓

睇 連續幾年開季第一場都係主場輸波 點解唔睇

2點45分
有你有我

升好先攞出嚟呀嘛

78lv 勁

今晚開咧

反而淨係開三技就夠秒曬

借問聲呢個威力係寶幾

假希望

推推個團,有興就快D去留名

你唔係最講效率架咩

想追多隻

E~A?
咸川做乜撚野?
開新寶具本就原諒你

茶茶 奶光個寶具太長

會彈game 不了

無限金錢

點解要追？

係時候換機啦

兩腳加蘭仔 完美組合

換電話啦

佢唔出機我點換

幾多張突爆寶石

等i8？

咪兩張

幸運E 無黃金律
等第二part

想左一陣
諗清楚之後決定放棄

兩腳係邊個

8000蚊起

c狐+孔明
應該

點解要放Q放去Rider度 搶走晒D星

咪10pack 有幾貴

2腳唔係保羅咩!? 一隻自己一隻友軍

周年機應該有D睇頭

講緊刷肥?

iphone打機好辣手

刷肥刷錢都得啦

神父你真係用過?

睇流出圖個mon好古惑

3張突爆寶石?

新生唔好學Old seafood

都話兩張

我iPhone7 不過屋企Wi-Fi慢
所以全程用數據所以好辣

可以用自爆弓 斯巴達 保羅+NP裝
3張未突寶石就得
FD有突滿寶石AOE狂 咁自己2張未突寶石就得

蘭仔寶石+np衫都得啦 不過要禁3下

因為。。。所以都唔識用

我G5 用WiFi會熱過用數據

我都係三張寶石不過得肯娘一隻狂光炮

依家咪派左隻 又有血斧

全仔光炮快刷可以點砌
有兩寶石叔

練隻保羅 自爆弓

那有肥
俾曬騎rin啦

自爆弓 血虎 斯巴達

自爆弓用突滿虛數

我I6 幾年前既機都未熱 , 唔係掛...

今次個活動應該係我第一個刷咗兩日就棄嘅活動

唔係棄既....唔會爆體去肝lor

等佢出抵刷啲嘅關爆住果種火先

跌就跌好多素材...但D料唔抵刷

種火

無岩既靈基素材

請問奇奇神酒素材關有冇得打？

我想問下
依家fgo其實有冇舊劍相關既劇情出現過？
或者對佢既描述拎佢同女版亞瑟王拎黎講
因為我估之前唔會無端白事有得抽咁搞笑掛

我都冇爆果刷
但都夠時間換哂所有料掛

比人抽果陣個體驗關

奶光諗住幾時到站

好想知佢有冇劇情延伸到去沙條姊妹到....

期待第二部既故事啦

對佢嚟講係過左去嘅事

去睇蒼銀好冇

沙條綾香假如可以以類似鬼上身實裝...將會係我最大既希望
真係好好J

好多洋腸
又幾好j

E 個活動唔係啱扮工時刷

6x抽冇4星..

馬黎架你估方程式咩

I know that feel bro 希望抽奶光個陣轉運

喪心病狂

刷淨銀料，悶
sleep先

70抽終於見到1隻信長

好想要

記得呢度見過有人話奶光套衫唔靚

泳裝

收到風
下半部出靈衣

唔靚但副BODY搭夠

082-384-613

舊劍真係好有型
個聲優表
睇幾多次都覺得幾誇張....當紅一線男聲優齊曬咁濟

你只係睇到第1行姐..

mamo 中村 子安 土方 孝哥呢堆人配埋同一套野
唔講仲以為係腐番
淨係J聲優都有排J

媽....媽媽

原來有緒方恵美

love live肥希??

入坑第一隻五星

普通裝正D

依家尼祿大放題

風紀裝

水手服

媽媽

公廁娜

不得了

單抽有愛 啲十連成日都爆死

引繼個密碼係咪引繼個陣打兩次個幾隻字?

係

信長仲難抽咁

681 697 728
都打過幾次 但係都冇乜人加
大量位

正話用石帳解悶，
換埋5符一炮過，
最後400石瘋狂中，
最後成績寶4尼祿，寶1南丁，迦納爾，
寶2信長，寶1美海

自己整亂個風氣，仲敢教訓其他人
要教訓下奶光先得

扣你五十分

信長真係好少見
Fd list都唔多覺有

第二round賽車打咁耐既？

終於寶1 尼綠Bb 早幾日抽唔中 深夜去抽見到尼綠大放題

仲有10個位 新人老人大腿都可以 求好友

343,297,560

ＬＯＶＥ Ｕ ＧＧ仔

好想寶5...但係寶2都難
等20號算

同自己講要留石去到pool2

冇人打

共勉之

我已經不停打

靠你😭 我自然回體

D素材廢到唔想打
寧願要第一rd個D

骨仔加油

完全無incentive 打多打少都係5粒垃圾 雞碎咁多qp 麻煩關仲無咩drop 我每部車落5蚊算😡

屌個event真係好 又冇野刷, 3日先送得兩粒石, 果又唔派粒

盬川心諗：反正我活動整得垃圾又好，
唔送石又好
你班月豬咪又係繼續課金抽新角
洗咁認真整個活動乜

呢個活動真係好難令人投入
太少糖果了

強無敵！

一陣請大家一齊支持我同支持阿仙奴

好

一粒金果都唔俾呀屌你老母

電爺爺

除了綠方金銀棋，換剩五種素材

加油呀，我差1隻可以追上直感人腳步

交換？

恭喜

UFO

不得不承認，現在是你比較強

邊個話造馬架，同我出黎

不了,我好專一

貝叔又係你!? 妖

屌 你地講到我心都痕埋

忍唔住笑

你好衰

支持雲加

太緊張

季季第1場都柒 有咩好緊張

幼妻贏左
冇得聽肯娘叫爸爸

海倫娜‧布拉瓦茨基
出生 Yelena Petrovna von Hahn
1831年8月12日

gsc出figna psobb 先講

爺爺呀

屌系

有冇巴絲打add我
岩岩重玩番冇哂朋友
495,172,730

TM今年全部一限
條隊長過曬所有企業隊

文西 added

sega俾人掟屎未

我今日去掟佢

笑死 黑碧

黑帝君臨

條後防好撚憂心

社長力

失幾多入幾多

前面入幾多

後面輸幾多

下半場開始 每入一球 我整一個十抽

accept左

抽啦

屌佢老母吸鳩電叻d運
爺爺

角球咁都冇人mark到隻華狗

用手機睇緊 廢事禁翻出去住

見到雲加呢條廢老年年瀨死唔走搞到隊阿仙奴越黎越柒真係...

都係果句 仲可以搵咩人黎教
fate既icon係亞瑟
阿既icon係雲加

搵邊個教都好過佢年年跟足劇本 教到成隊波無黎雄心
阿仙奴真係我見到唯一一隊拎非第一名都會開心慶祝ge豪門

以前就話J不敗 J雲佩斯救全家
依家呢幾年睇阿狗都係貪娛樂性架啦
隊波係冇咩雄心架啦 雲加從來冇高壓手段

講真，睇完r聯出局果場阿狗
真係迷唔落電叻
最多唔反佢

我藍 3:3

可以永續了

再抽!

住烏

4:3

差d喊左

抽3下

銀河唯一基奧特
風扇最強～人物～

雲加

唔夠石啦

課金都抵啦 今場

李城一換走個防中就失兩球

好多波友

比條波台友燈中靠豬腦

每日素材仲有幾耐會換？

課啦

9月掛

雲加神級調動 一個中堅都冇

係咁易抽下lor

-6足球

阿仙奴開季強勢是常識吧

留意到呢到有反雲會然仲執迷不悟

調返轉咋下話
例牌第一場唔輸都和架

迷雲黨

反雲會戰勝歸來

反雲黨永遠不會成功

反雲得啖笑

最尊敬既人 咸川同雲加

雲加雲雲加 就係咁簡單

當李城狗咁撚

無山狗一樣掂

奶光果team應該聽日晏就可以衝線

電叻=漫畫裡面既快樂足球
輸波贏波都開心

講 呢套咩黎

支持

我立於百萬生命之上

立於百萬生命之上

神父要抽4下 十連

👌

劇本王 明明係熱剌

4個十連?

新入坑

576,818,538

求下大家加下我

友抽十連
同埋依家呢個pool冇吸引力

同埋講樣野比你知 我要訓教了

連tesla都有聲 要all in奶光 想聽三藏把聲

渣ga

抽完就話無吸引力。。。

女騎士gfadle

因為冇寶五到

神父又走數

sf 2B look條女咩名堂

嘩 直接抄造型

包尾嗰兩個好似冇郁過

我無打過

我都冇

好慘，無乜人應援

後面推一推奶光媽媽

推曬奶光同藏藏藏車

下次寫明個10連係石抽啦
又俾神父走數

神父不嬲都鐘意走數㗎啦

神父唔係已經得番一隻手啦咩

黑獸脂唔想換 都無人用既屌

希望咸川爸爸可以好似改每日登入獎勵咁
比人每三種料互換

D逆鱗同黑油

應該冇手先啱數

幾時到nobu逆襲

nobu奶光下rd再多幾隻職做怪
咸川弱智

講乜都唔會找數架啦

唔比人料互換，起碼都比我賣料

如果開賣料
我驚依到成日一堆人話後悔賣左乜乜物物

咸川唔想你地升鯖升得咁快啊
料梗係要難啲有

地溝油同龍鱗無可能後悔架喎

想換個ac 條件不限 岩心水就換
Line:eilrah
另外想問幾時有泳裝黑傻抽

對我嚟講咩料都好珍貴 唔似你咁多儲備

龍鱗 你升下d 4星 其實用得好快

留番自己用好過啦

冇興趣買/換acc, 一個主戶夠玩了

唔似大佬有彩果

想升個d 4星加埋差118粒逆鱗
仲有話唔定下星期呆毛又要食30粒

有無位加下細佬做fd

搵人推下奶光媽媽pls

大大力

nobu

推咩先

逼害

無泳裝狂職同聖女
唔係幾想打3混職關

twitter發現痴線佬

咪係

羅馬人處處皆是

人地抽唔到nobu 姐

唔通係出戰用同收藏用

咸川應該將寶具上限上調至99

等睇儲夠一頁

各位巴打 小弟新手 想課金買佢個福袋 想問下ios係咪淨係得禮物卡呢個途徑先課到 因為睇巴哈信用卡淨係可以用jcb
同埋買gift card有冇邊度抵d 唔該晒

20我都會抽多兩隻擺唔同衫

應該係
不過你識搞轉區ac果啲架可

呢隻game有毒，你唔好玩

download得都應該有日本itunes account

啜！

我當年就係嫌佢煩先轉做an
見到依家課金至少下下貴幾廿蚊就頭痕，但我最近已經換左電話

以前有朋友係到平咁多

但而家GOOGLE有回贈

依加係an定ios平d我見itunes card 都跟匯率升左

呢套咩黎

唔該 識呀我

好想要閃閃或者saber

買個ac咪得

課要4千羊 兩百幾去tb買個ac有哂兩隻都得

會唔會俾營運block 淘寶個d係咪黑ac黎

諗緊點谷四pack出黎
去到月尾

問銀行借

上淘寶睇左下 班初始賣家比人del晒

依一幕好sad
我諗騎士妹唔會再出場

唔係課5送1咩

課左1， 過幾日應該課多1

有咁大碌咁大 promotion過後平少少散出去 輕鬆上車

邊到有依個優惠

要你買左石先計喎

當大家係度刷ev個陣我刷緊肥升劍肯

一隻新角都抽唔到唔洗升

[qu ote]

[/quote]
660石無C尼

660石無C尼[/quote]

[/quote]
6PACK寶5
講野好難聽

抖下先

換晒啲野？

d孖晶唔係幾好刷

刷完活動 瞓下先

衝哂線 幾時round3

你唔記得左媽媽

係喎

點解尼托架車後過佢都goal左

沿住火山口啩

比D掙扎啦好嗎

囡囡唔得呀, 同我叫經理出黎

779 707 752
升咗lv 有一個位

NOBU衝線啦

你地邊到睇 我剩係搵到第九話

得22lv 可唔可以r fd
114 207 399

added

紫老太

奶光仲差少少

食咗隻牛換我拖車

用yui隻小莫刷野好爽

第一同最尾差成十個鐘

完

竟然唔洗點排typemoon就買到L狐b2掛軸

掉落物係混料，素材種類唔係特別好，其他關一樣有得出同一款素材
想多人打都難

好似之後通販會有更多款

大地圖上方個盤地同終點點前條橋真係好可疑

擺明係陷阱同最終決戰地點

Thank you

禁唔到尼托架車

想要金閃，是咪未有？

文西

又洗牌

Mr. K

等攻略

唔怪得文西唔做MC

個課30石福袋抽唔抽得過

過完月神果度就直去終點，點會返上去盤地
但條橋到時一定會斷

啱啱訓醒開game,奶光又最後

今次奶光純弓

今次肯娘混料

得小恩一隻槍...

水著蒸氣王!? WTF

金蘋果都無個

可能入面好正呢

有冇人知金方果2件裝值唔值得換？

美國製造

你不如講埋哈桑

個Mr K係黑鬍子喎

有預感蒸氣王入面係福仔級既型男

黑鬍黎(好似係

神父有位加我未牙

Mr.K係安裝左黑鬍子人格嘅機械人

星條旗版都唔係蒸氣王作品添啦

奶光全金料 有冇得拎個第一番黎聽下聲

推呀

狂推緊

有冇圖

邊會係機械人

佢一粒都唔比

連第一輪都未打已經得返10粒果

今次真係好孤寒

其實佢跟番舊年咁每關40都有一粒金果，都唔會搞到依家咁

仲有66果
唔敢食

0果0石
活動打咗十場都唔夠

一日食一粒果算 慢慢黎

驚咩仲有彩果

大佬打個電話比咸川啦

之前咪出過蒸氣王生前設定
靚仔文青嚟

全ser一齊推嘅關不嬲唔會有果，之前茶茶都係咁

個福袋抽左隻阿周那出黎是咪蝕水

茶茶果陣d point好似有果

慘係慘左d，但30石必中5星，點都無可能話係蝕

當你入坑已經開始蝕緊

點計都係1001最蝕 真係吹到啤一聲

Saberface is plates + wheels
Fran is Screws + Wheels
Raikou is pure wheels (FINALLY) Also drops chimera talons
Helena is plates + nuts
Nobu is nuts
Nitoklutz is pure plates Also drops chimera talons

已經唔想刷了
好無聊

你升晒D角先講

即係
尼呆隊金銀
芙蘭隊金銅
奶光純金
Ufo銀銅
Nobu純銅
美海純銀？

冇果 係咪2周年送得太多
再係到貪番

我要智慧的乜鳩啊！你唔送點打

幾時出學生妹靈衣

現時点での総合順位

1st エレナママ/48時間7分
2st ネロとオルタ/50時間7分
3st ニトキャス/52時間32分
4st 魔改造パパ/55時間1分
5st ぐだぐだX/63時間18分
6st スケバン法師/64時間57分

[url]

文西neta岸田

直接結束活動啦 垃圾料

今次我撐你.

D料真係好垃圾
奇奇酒個D呢仆街鹽川

頭先係唔係有人叫春過要智慧既唔知乜鳩？

垃圾

奶光終於可以贏一次?

希望啦 想聽藏藏藏語音

唱ONLY YOU

Only you can take me 取西經

Only you 能殺死妖精鬼怪

Only you 能保護我

唔駛比o的蚌精蟹精dap我

只有你咁勁 就是only you

Only you 莫怪師父暗沈

帶番個Ku

莫怕死米發Ti Teng碰到釘米驚 I understand

要全力地去do 要驚就兩份驚

人有人呀媽
妖有妖呀媽

呀禮我成日揾唔到你隻lin

慢慢等回體算

真係悶到嘔
btw有冇人講下個秘石個rate🙏

3個徒弟都係比3藏交上西天(物理)

你地好野呀下, 居然快我一步

終於有貝殼

騎石 All in nobu

3藏關自動A卡BUFF?

殺石 想出手

睇真d原來有蛇眼同雞毛 睇黎都係要開工

搵人報告下石出成點

今次黑呆隊狂石

想要術細石

有5%都偷笑

1001個位太低點極都係開禮裝畫面

點會呀 拉落去咪得

zoom in

第一格wor

奶光領先

最後一定係獎門人

好想買啊

前輩最低

終點前斷橋，伊絲塔杯終止
艾蕾醬杯start

無止境刷刷刷 已經開始覺得心灰

有邊次event唔係農架

糞go除左刷同抽仲有咩

今次仲唔係奶光第一

終於可以推下奶光同三藏

如果今次咁都輸 一定有黑幕

教授炸橋

我晚晚都推奶光

根本唔推唔得既 包尾又要推

彭忒西勒亞<<呢隻狂個寶具未有名?
我見人地用個時係???

未開放真名就會???

奶光終於贏

這樣的FGO 不值得我爆果

明明養生驚 每幾個鐘打1場 夠料換野就算 典無止境😅

終於有乜乜智慧

每次見到尼托開大都諗起佢個故事
最後正裝

幾時到nobu發威

根據NOBU既本性 好難

橙❗

都係未有騎秘刷

點解3藏個關無秘石咁特別

終於出禮裝

屌奶星今次仲唔係奶光媽媽第一

終於跌左禮裝

同喜

活動啦， 主線幾時都有得打，活動完左要等一年先再打到

吸

打唔到上級咪打下級 唯一同老手既差別係佢快D咁解
但唔係爆果刷 快左咪又係自然體打

唔通想上round咁咩

尼祿值唔值得食聖杯？

Saber Nero果關好似抵屌

肯娘好d
但雙王組人氣太勁

細路仔唔好望

有愛就食，為強度就不了

邊有值唔值 有愛就餵

真係冇愛唔值
但係我已經100左

巴打好有愛

蘑菇係人地寫緊事件薄個陣先開始同d寫手交代月姫同Fate一定係平行時空依個設定

終於靈基到

你問得呢句已經有左個答案

連唔到反而正常

AP10同AP25既關可唔可以唔打?

由第1ROUND開始就冇打到
今次咁鬼小家 連銅銀蘋果都冇

打嚟有咩用

杯從來都係講愛

都無果拎，緊係淨打40

上次明治維新勢力戰都係無果
完晒之後d FQ先有

你個名

寶五 絆10 三招技10lv 喂杯上100lv
咁就可以大滿貫 然後就可以格納佢

係, 無錯,
但今次FQ都無埋, 至少到目前為止係咁囉,
然後有D車隊又唔平衡 迫人要全推
想快手去下個R都唔得

語今年係fate年真係唔過份 成堆畫家爭住畫fate c92果到又玩惡搞

推完果4round可能有fq拎果

打晒4rd就開FQ

升完尼6要升信長

不過都慣左用彩果 半減日日用 都用左20幾抽

同上年果種闊佬真係差好遠

所以話，一生反咸永冇錯

新手點都要打哂凜g d靈基料
有餘力就升技同靈基料
種火綠膠都要

咁少

咸川表示2周年比多110粒果你地爆體 你地又忍唔住抽曬

番工點打

歐洲人先做到嘅事

收工打 唔係要我教啊

巴打有我frd list?俾人識穿左我未升曬

今次係咪無體驗關

活動最一開頭幾關咪有得比你用D石抽

果陣由收工開始打到訓覺

我講緊會送符嗰啲關

好似無

其實體驗關好應該係個event pool 同時開放
試完仲唔課？

咸川：你地試唔試都會課，點解要畀你地試

呢句真

其實要試一開頭個幾關已經有得試
事實上係唔想開多關送符比你地

今次活動好撚孤寒 得2定3粒石 少到唔撚記得
符又冇張

仲係差一粒爪先靈基到泳bu

咁其實又未完既 起碼賽晒車都無你先話佢孤寒

是9但啦 禁個制都160石

試一次. 定2次?
我意思係長期放係到比人體驗姐 活動完咪收起佢

三條力1粒貝殼都無 唔鬼打了

吾系甘牙

打左一場冇殺石 不了

究竟隻梅傑特神有過D咩神話

靈基四都用會靈一個模組

好似無乜人術職掛4星裝
我是咪掛錯咗

要試借銀時個隻試未得

佢唔似 拉, 何努斯個D咁有記錄

睇黎主線第二部要打哂尼祿同C狐bb

即刻入去轉

廿號先喺活動嘅真正開始

銀時大佬d素材係未全部4位數 次次一出新角就999

今次禮裝點掛

貝殼同髓液得返個位數

然而彩果是無限的

突唔爆索性掛換嗰件算

用緊你隻槍狐

槍掛抽既五星禮，弓/殺職掛三星禮/，劍/法職掛四星禮。

thx

訓左個幾鐘 仲未爆post

1001

忙到冇人留言

助攻先

從來未試過開Post 今日得閒試下搶個1001黎研究下先

求add 滿fd list
203,508,258

花式助攻

傳波

助攻

插花先